模仿電影「奇幻逆緣」大叔強逼18歲妹性交消災

「班傑明色大叔」誆自己才22歲 強逼18歲妹雙修！

還記得電影《班傑明的奇幻旅程》嗎？由布萊德彼特飾演的主角班傑明•巴頓(Benjamin Button)身體奇特，出生時就像80歲的老嬰兒，接著開始逆著常人成長的定律長大，沒想到，遭通緝的陳姓男子竟然模仿這部電影情節，兩年前化名「陳亞男」到雲林租屋，誆稱自己才22歲，只是外表老化，釣上一名18歲女臉友。

據《蘋果日報》報導，陳男誆稱對方女網友的母親被鬼纏身，和他雙修（男女交合性交）可幫忙消災，被害人因孝心而信以為真，竟遭性侵得逞。被害人母親輾轉得知後氣炸，立刻報警逮人。

警方日前順利逮捕陳男，但他竟供稱是兩情相悅，不過，有被害人出面指控，因此他被依妨害性自主罪送辨，最高恐可處10年徒刑。

樓主好勤力

早排點解少左po

台灣真係好多弱智

忙
呢排簽左morata 未出多幾個